台灣加油！

失去生命不要緊，你們還可選總統呢